兒燈仔話 Bernie Sanders 奶共真係痴撚線

Granting China PNTR and facilitating China’s entry to the WTO was an opportunity for the U.S. to demand that China conform to international human rights standards. That opportunity was lost when the U.S. delinked trade and human rights when dealing with China. China has largely ignored an unenforceable provision that created a permanent commission to monitor Chinese human rights.

Bernie does not disagree with the tough approach to China, just the way it’s being done by the administration. He said, “The problem is that the Trump administration is mainly interested in addressing some of the imbalances between America and China overall, when it also needs to address basic drivers of economic inequality. The future of this relationship requires both a degree of pressure on China, and reform of the economy inside the United States itself.”

In 1993, Bernie voted in the House against granting China “Most Favored Nation” status. In 2000, Bernie voted against Permanent Normal Trade Relations.

Bernie supports an arms embargo against China that includes:

Denying participation in cooperative research and development
Prohibiting ownership and control of any business registered as a manufacturer or exporter of defense articles or services
Revoking all licenses relative to dual-use goods or technology
Prohibiting participation in any foreign military sales

Bernie has repeatedly cosponsored legislation that pushes for China to:

Stop the persecution of all religious practitioners and safeguard fundamental human rights.
Release all religious practitioners, Falun Gong members, and prisoners of conscience from detention and end torture and other cruel, inhuman, and degrading treatment.
Allow the Chinese people to pursue their personal beliefs.
Adhere to the International Covenants on Civil and Political Rights and on Economic, Social, and Cultural Rights.
Respect the right of the people of Tibet to speak of the Dalai Lama and possess his photograph.
Allow international journalists free access to China.
Provide a full accounting of the March 2008 protests in Tibet.

兒燈仔唔好笑大人個口喇

左

個篇似斷章取義

On9仔